到底雞鮑廁港女係唔係新移民？

依個source早過南華早報出喎

乜撚野英文黎